其實美心摺埋一D都唔好笑

話說話間公司PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代
認真心UP.

你知唔知攬炒呢個詞語點解

樓主up咩9

邊有咁易摺

摺咗先講

得啦得啦

又想轉風向，你咁講7婆咪又係香港人，你唔撑佢？當有一日佢換咗支支做果時，咪仲衰？快啲撐佢啦

On 9

藍到發黑究竟同中資有咩分別

按樓主邏輯，香港冇晒黑警咪比班黑社會控制晒

所以唔可以冇黑警

深紅港龍有二千正皮，睇下深藍tvb、美心收幾多負皮先

其實港龍摺埋一D都唔好笑

其實TVB摺埋一D都唔好笑

藍到發黑理閪佢乜資

自咩己人？

留佢係度撐支有咩用

樓主係美心番工？

一齊死

美心都手足

摺完睇下大家笑得開唔開心咪先好冇笑囉

真廢青表示香港死，我無野輸
等睇收成期仆街死

嗯

攬炒必定會自炒架喎
如果唔係點解要有黃圈
就係為咗減低同路人自炒風險
唔係聽得多cctoy同埋其他五毛講以為食黃店就係抗爭？

邊有咁易摺呀
其下咁多品牌 除非人地退出
間間都有人幫襯

其實大清滅亡一D都唔好笑

現實d
仲一車車人去幫親緊旗下餐廳, 西餅
點會摺

攬炒成功我真係笑到唔停口

不知幾精神

香港品牌賣香港，黑警畜牲又係香港品牌喎

咩啊？
樓主即係話黃圈好撚勁啦
老牌大藍店都搞得死
咁我繼續

好多人連奴才都未夠資格做，偏偏為天朝全亡日日擔心～

-0-0

攬炒自己人冇好處

拉

on9

都估到你串港龍post班友

#藍狗 確認

所以美心摺咗唔會開其他鋪？

狗屎垃圾post都上熱門
連登真係多五毛

美心點藍到發黑

中資取代有咩唔好
你有意見？

睇來你真係唔識中文

岩岩訓醒 原來美心係自己友

美心摺咩?

美心藍到發黑既理據？

樓主 屁股控制腦袋？

佢同中資有咩分別

理性啲講
冇
唯一原因係50%怡和

Blocked

見到錢大媽 香港鮮生 班閪檔咪知囉

真係戇鳩唔係扮喎

空服人員比人炒都大把人笑, 屌飛雞

如果你班傻仔係度悼念美心, TVB
都幾肯定
一係PR
一係純ON9仔社會垃圾

兩樣都係可以ignore

一邊嗌攬炒 一邊吠住講我要返工

弱智

佢摺到先算啦，樓豬做左幾多年香港人呀？知唔知佢集團壟斷市場幾大呀？

唔好理入面有幾多藍Pk
不如你話唔好理警務處入面有幾多黑警始終佢唔係公安局

香港有一半藍

夠支撐美心啦

一句講晒
上年無理據裝修晒美心starbucks，而加黃絲唯有死撐佢藍到發黑

700萬-200萬=500萬

死熱狗收皮啦
呢個白痴論點駁到口臭啦

樓豬係藍屍咪當佢自己友

關我撚事

又黎弱智熱狗言論 美心形象破產保唔住自己個招牌關人撚事 最緊要係啲野真心難食

藍絲手中最緊要團結，唔好鬆懈走去黃店食飯

咁難食既野執柒左關我撚事
唔想佢執你咪叫d藍屍去食囉

起底就知五毛

on9邏輯

真
燒燒下燒哂所有人先正
唔好以為支持政府既藍廢物就唔會搞到佢

移民走既係藍係黃既都無所謂
只要香港變成垃圾過街老鼠既城市就得

邊撚到係自己人

戇鳩

你摺佢都未摺啦

其實777摺埋一D都唔好笑

含撚啦你
咪講咗個理據囉

係喎
咁諗落柒婆同個政府97年前都係香港人喎
係咪應該支持埋佢

又係熱狗論點

我之前出post屌啲人食元氣，居然有人話起底見我係美心打手

[為爭鮮平反] 元氣嘅三文魚先至係有蟲，而且比爭鮮更似「虹鱒魚」

先唔講好唔好笑，我覺得都好難會摺
最多咪炒人

你on9不如食藥睇下有無得醫？

美心開始急了

笑撚左

呢度有2000個acc等緊你block呀

其實港龍摺埋一D都唔好笑

你係咪藍絲黎架

拉垃圾post

係摺就快啦屌你老母

呢度有2千人連紅底奶共公司摺都話唔想

其實港龍摺埋一D都唔好笑

乜鬼 logic 嚟？ on99

藍店摺
黃店上位
有咩問題?

港資但染哂紅
港資但目標市場係中國
港資但唔企係香港社會
港資？

攬炒不嬲都係炒死自己先
有錢嗰班咪移民走

你死
對家收錢做你喪事

你擔心個有錢佬會無錢 不如你擔心下自己

樓豬5毛確認
睇埋quote中國新聞想轉風向@@

連登5毛泛濫要認真block

警察都有白警所以....

quote完內文/reply我都係笑中國/踩中國，你用下個腦啦轉你老母風向咩

港資收皮 = 共資取代？ 咩邏輯嚟？
香港人有能力令一間藍色集團收皮，唔通就冇能力令另一間黃色集團上位填補空缺？

完全唔覺得可惜

摺撚左先講啦
美心摺埋你會失業？

On9
美心摺關你撚事咩

收皮啦on9仔

樓主on99

Who cares?

又黎呢啲鳩post

話說話香港警察PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港紀律部隊摺埋...慢慢被公安取代
認真心UP.

On9

其實中共摺埋一D都唔好笑

話說話個黨PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既品牌摺埋...
慢慢被外國勢力取代
認真心UP.

樂觀其成

想問一個深紅親共嘅港資同一間中資有咩分別

藍嘅比紅底更落力打壓香港人
知自己係condom,為咗討好中共俾多兩錢肉緊

攬炒
其實只係一堆廢人搵埋一批努力向上既同路人一齊陪葬
stakeholders 大把路走, 點會係香港同你炒

唔理政見，淨係計味道都應該要執笠啦美心

樓主喺美心做清潔

咁TVB夠係97前產物仲係香港人集體回憶
應該係成個廣東集體回憶

屌佢老母想佢快啲死

咪玩啦
連登摺美心都未摺

但我覺得好好笑

你都係想呃負評啫，俾你啦

乜撚野自己人
佢放棄左年輕人架啦

係香港搞革命係唔會成功
就係因為樓主呢類人

連登仔口叫攬炒
但自己就日日講移民，總之攬炒可以但不包括自己

仲有咩捧黃集團上位
事實係所有大集團都會跪，唔係跟本做唔到生意
靠毛都未生齊冇消費能力既連登仔點可能上位

唔好睇少香港人既自私，不論藍黃

人地大財團成一百個品牌係手，
仲要背後牛奶公司同渣甸做大佬，

樓主竟然擔心人地巨型企條命唔夠你長？

樓主竟然擔心人地巨型企業條命唔夠你長

樓主叫人裝淘寶

屌你老母收皮啦

吓習近平都係自己人啦咁

撚狗咁撚

撚狗

班友成日諗返開頭成班航空手足，左膠上腦，屌，開頭班手足比佢炒撚灑啦，剩低既唔係藍絲就係港豬，咁都幫真係好痴線

人哋叫「沉默的黃絲」，ig fb唔敢po文宣驚俾人督灰嘅「沉默手足」

我都有諗過，但依家失業可以做全職文宣啦，有幾多個有post失業無得輸都沉默既手足，咁支那大把手足

下面個POST一樣叫人裝淘寶App成堆正評
只要冇ig shop店主一開頭係度帶風向就大把正評

［網店陷阱］教你十秒就知網店係咪賣淘寶野

事實證明連登完全就係跟風皮/負皮同呢個post一樣
深紅港龍就二千正皮，深藍tvb、美心就收負皮

其實港龍摺埋一D都唔好笑

其實TVB摺埋一D都唔好笑

三萬都係 起碼好過支那公安同武警

美心同中資根本冇分別
都係垃圾

公安同武警都係手足 唔好分化

怕痛點攬炒

好果陣我有受惠？關我事？
背棄年青人係佢自己講既有咩問題？
襯依家仲有得威好攞盡啦 到時佢target customer啲老野死哂 大換血 等變亞視啦

改個名開間新幾撚好生意
你使同佢地擔心

賣港狗一隻，當我地當佢係香港老品牌，有感情既時候，佢放棄我地當我地係無物，重同佢講心？
不要比中資取代，就一齊加強黃色經濟圈

又一個淨睇標題撚，你有冇入POST睇過內文/reply？
你入手機台問下我係吹奏華為定踩華為？
我下面個POST唔通真係欣賞緊屎為？用下你個腦啦

有冇人同我一樣，真係好欣賞華為嘅氣焰？

下面個POST一樣叫人裝淘寶App成堆正評
只要冇ig shop店主一開頭係度帶風向就大把正評

［網店陷阱］教你十秒就知網店係咪賣淘寶野

事實證明連登完全就係跟風皮/負皮同呢個post一樣
深紅港龍就二千正皮，深藍tvb、美心就收負皮

其實港龍摺埋一D都唔好笑

其實TVB摺埋一D都唔好笑

我踩美心、踩中共嗰啲post/reply你係咪又扮睇唔到？
一個中國人回答係踩中國你又扮睇唔到
元氣三文魚有蟲你又扮睇唔到
資金鍊斷裂！中國新能源車被曝全國首家門市已倒閉你又扮睇唔到
淘寶post 3樓replay你又扮睇唔到

你好笑啲

其實美心同TVB摺埋真係唔好笑
又成日要麻煩小鳳姐
又要買香檳銀包大出血

Up 咩撚

美心最紅係伍氏家族
牛奶公司外國人做唔到親生仔

伍氏喺好早期就做到支那唔知邊間航空公司嘅飛機餐
唔係自己友點會畀佢做
直情同裕華嗰啲紅底先頭部隊有得fight

樓豬唔識笑，相反見畜牲撞跌細路女就識笑。

唔講政見啦，連工會會長俾人炒都冇任何行動

其實樓主摺埋真係好撚好笑

On9 你摺佢都未摺
擔心佢都多餘

香港死咗啦，冇乜特別

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁都上到熱門

好笑

死創辦人會執笠
又學到野

On L79 大把黃店排隊要撐，仲理間黑心

哈哈哈哈... 笑左

摺咪摺囉，仲有大家樂同大快活

Stupid

執撚左佢啦屌你老母

on9 pr 連攬炒點解都未識

到底關美心咩事 個伍淑清明明冇話事權 得0.17%股份. 集團都出埋聲明割

child登死都唔認自己錯?

支持其他本地薑

樓主真係左癌上身...

你咁講好多公司都係，包括CCTVB

咪撚理條契弟，我已經block 左佢。你睇睇

邊會摺?香港有500萬藍絲

樓主係唔係姓伍？

殺癌細胞會殺埋d 好細胞，始終都唔好既

所以都係唔好殺啦

1:69開post

收皮啦標題撚，你有冇入POST睇過內文/reply？
你入手機台問下我係吹奏華為定踩華為？
我下面個POST唔通真係欣賞緊屎為？用下你個腦啦

有冇人同我一樣，真係好欣賞華為嘅氣焰？

下面個POST一樣叫人裝淘寶App成堆正評
只要冇ig shop店主一開頭係度帶風向就大把正評

［網店陷阱］教你十秒就知網店係咪賣淘寶野

事實證明連登完全就係跟風皮/負皮同呢個post一樣
深紅港龍就二千正皮，深藍tvb、美心就收負皮

其實港龍摺埋一D都唔好笑

其實TVB摺埋一D都唔好笑

我踩美心、踩中共嗰啲post/reply你係咪又扮睇唔到？
一個中國人回答係踩中國你又扮睇唔到
元氣三文魚有蟲你又扮睇唔到
資金鍊斷裂！中國新能源車被曝全國首家門市已倒閉你又扮睇唔到
淘寶post 3樓replay你又扮睇唔到